突發 成隊狗入緊南邊圍

起碼50人 狗車泊曬係寶業街